[{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "7d046e28e8ca896180a3915245308d706208b55f", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://www.maisonsparcdesbauges.com", "departement": "Savoie", "telephone_du_lieu": "04 79 54 97 77", "code_postal": "73340", "conditions_de_participation": "Gratuit", "nom_du_lieu": "La Chartreuse d'Aillon - Maison du Patrimoine", "liens_du_lieu": "https://www.facebook.com/pnr.bauges", "titre_de_la_visite": "Visite libre audioguid\u00e9e.", "adresse": "Lieu-dit Le Couvent, 73340 Aillon-le-Jeune, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "detail_des_conditions_fr": "Visite en int\u00e9rieur pour moiti\u00e9 et en ext\u00e9rieur abrit\u00e9/ou plein air pour l'autre moiti\u00e9.", "types_d_evenement": "Visite libre", "localisation": [45.615176, 6.111156], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "D\u00e9couverte du patrimoine du Massif des Bauges \u00e0 l'aide d'un audioguide remis \u00e0 l'accueil.", "ville": "Aillon-le-Jeune", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 14h00 \u00e0 18h30 dimanche 16 septembre - 10h00 \u00e0 18h30"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.111156, 45.615176]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "7d65ac09eb7c85d4cc9421f0767fa6019ddef294", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://www.maisonsparcdesbauges.com", "departement": "Savoie", "telephone_du_lieu": "04 79 54 97 77", "code_postal": "73340", "conditions_de_participation": "Gratuit", "nom_du_lieu": "La Chartreuse d'Aillon - Maison du Patrimoine", "liens_du_lieu": "https://www.facebook.com/pnr.bauges", "titre_de_la_visite": "Spectacle cont\u00e9 \u00ab Des histoires plein l\u2019assiette \u00bb.", "adresse": "Lieu-dit Le Couvent, 73340 Aillon-le-Jeune, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "detail_des_conditions_fr": "Public adultes et enfants \u00e0 partir de 7 ans", "types_d_evenement": "Spectacle / Lecture", "localisation": [45.615176, 6.111156], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "Contes et histoires tir\u00e9s des savoir-faire et pratiques alimentaires du massif. A d\u00e9gustez sans mod\u00e9ration !", "ville": "Aillon-le-Jeune", "horaires_detailles_fr": "dimanche 16 septembre - 15h00 \u00e0 16h00"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.111156, 45.615176]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "9e780fe885620b13445dd6714b2638067fd9445d", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://www.maisonsparcdesbauges.com", "departement": "Savoie", "telephone_du_lieu": "04 79 54 97 77", "code_postal": "73340", "conditions_de_participation": "Gratuit", "nom_du_lieu": "La Chartreuse d'Aillon - Maison du Patrimoine", "liens_du_lieu": "https://www.facebook.com/pnr.bauges", "titre_de_la_visite": "Projection-d\u00e9bat du documentaire \u00ab Regards sur nos assiettes \u00bb.", "adresse": "Lieu-dit Le Couvent, 73340 Aillon-le-Jeune, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "types_d_evenement": "Projection", "localisation": [45.615176, 6.111156], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "Enqu\u00eate sur l\u2019alimentation \u00e0 travers le regard de six \u00e9tudiants, r\u00e9alis\u00e9e par Pierre Beccu. Projection suivie d'un \u00e9change avec le r\u00e9alisateur et/ou un/des protagoniste(s) du film.", "ville": "Aillon-le-Jeune", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 17h00 \u00e0 19h00"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.111156, 45.615176]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "77dce0b086bbbe2ae6c6a83e2b32af3c787f5e4d", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://www.barberaz.fr", "departement": "Savoie", "telephone_du_lieu": "04 79 33 39 37", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit", "ville": "Barberaz", "nom_du_lieu": "\u00c9glise Notre-Dame de la Nativit\u00e9", "adresse": "Route de l'\u00e9glise, 73000 Barberaz, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-alpes", "detail_des_conditions_fr": "RDV \u00e0 l'\u00e9glise", "types_d_evenement": "Visite comment\u00e9e / Conf\u00e9rence", "localisation": [45.560838, 5.937053], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "D\u00e9couverte patrimoniale de l'\u00e9difice organis\u00e9e par l'association du Billeret.", "titre_de_la_visite": "Visite de l'\u00e9glise Notre-Dame de la Nativit\u00e9.", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 14h30 \u00e0 15h30 dimanche 16 septembre - 09h30 \u00e0 10h30"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.937053, 45.560838]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "f20ce6a96c423bc9bee453ffd017dbd4651e776e", "fields": {"departement": "Savoie", "ville": "Chamb\u00e9ry", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit|Sur inscription", "nom_du_lieu": "Clos Savoiroux", "description_fr": "D\u00e9couverte illustr\u00e9e d'un abri antia\u00e9rien, galerie souterraine taill\u00e9e dans le rocher. Dur\u00e9e : 1h.", "adresse": "Boulevard Lemenc Chambery, 73000 Chamb\u00e9ry, Is\u00e8re, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "accessibilite_fr": "handicap auditif|handicap psychique|handicap visuel", "detail_des_conditions_fr": "20 personnes par visite. Lampe de poche conseill\u00e9e.", "types_d_evenement": "Visite comment\u00e9e / Conf\u00e9rence", "localisation": [45.57161, 5.923085], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "titre_de_la_visite": "Visite comment\u00e9e d'un abri antia\u00e9rien du Clos Savoiroux.", "lien_d_inscription": "04 79 85 40 63, amisduvieuxchambery@orange.fr", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 14h00 \u00e0 18h00dimanche 16 septembre - 14h00 \u00e0 18h00"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.923085, 45.57161]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "9ae1a6f666decc161470a6699161e4c6ef1d644b", "fields": {"departement": "Savoie", "ville": "Chamb\u00e9ry", "telephone_du_lieu": "04 79 70 58 15", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit", "nom_du_lieu": "Cath\u00e9drale Saint-Fran\u00e7ois de Sales", "titre_de_la_visite": "Visite du tr\u00e9sor de la cath\u00e9drale.", "adresse": "Place de la m\u00e9tropole, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "detail_des_conditions_fr": "Visite gratuite", "types_d_evenement": "Visite libre", "localisation": [45.564855, 5.922397], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "Ancienne \u00e9glise du couvent des Franciscains dond\u00e9e au Xve si\u00e8cle, devenue cath\u00e9drale au XVIIIe si\u00e8cle, elle abrite derri\u00e8re une sobre fa\u00e7ade un vaste ensemble de peintures en trompe-l'oeil", "accessibilite_fr": "handicap auditif|handicap psychique", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 14h30 \u00e0 17h30 dimanche 16 septembre - 14h30 \u00e0 17h30"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.922397, 45.564855]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "f2af4a66f3dc976d3a70edaae4452ccd8b4d76d3", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://www.savoie.fr", "departement": "Savoie", "telephone_du_lieu": "04 79 70 63 60", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit", "ville": "Chamb\u00e9ry", "nom_du_lieu": "Ch\u00e2teau des ducs de Savoie", "adresse": "Place du Ch\u00e2teau, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "detail_des_conditions_fr": "Visite par groupe de 25 personnes toutes les 15 min.", "types_d_evenement": "Visite comment\u00e9e / Conf\u00e9rence", "localisation": [45.564995, 5.918851], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "D\u00e9couverte des salons d'apparat et de r\u00e9ception et de leur mobilier pr\u00e9cieux du XVIIIe si\u00e8cle estampill\u00e9 des ma\u00eetres-\u00e9b\u00e9nistes Pothier et Jacob.", "titre_de_la_visite": "Visite comment\u00e9e des Salons d'Honneur.", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 10h00 \u00e0 17h30 dimanche 16 septembre - 10h00 \u00e0 17h30"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.918851, 45.564995]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "f5b39d9971192d70e22f8b01808fddf24da6420e", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://musees.chambery.fr/", "departement": "Savoie", "telephone_du_lieu": "04 79 33 39 44", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit", "nom_du_lieu": "Les Charmettes, maison de Jean-Jacques Rousseau", "liens_du_lieu": "http://www.chambery.fr/musees", "titre_de_la_visite": "Visite flash : Inauguration de la salle d'interpr\u00e9tation des Charmettes.", "adresse": "890 chemin des Charmettes, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "types_d_evenement": "Visite comment\u00e9e / Conf\u00e9rence", "localisation": [45.552732, 5.93011], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "Un espace pour tout comprendre sur les Charmettes et Rousseau! Inauguration le samedi.", "ville": "Chamb\u00e9ry", "horaires_detailles_fr": "dimanche 16 septembre - 10h30 et 14h30"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.93011, 45.552732]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "6d16c2071fc43e14d11949d03284acf386abb7df", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://www.savoie-archives.fr", "departement": "Savoie", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit", "nom_du_lieu": "Archives d\u00e9partementales de la Savoie", "ville": "Chamb\u00e9ry", "titre_de_la_visite": "D\u00e9couverte du b\u00e2timent ainsi que des missions de l'archiviste", "adresse": "244 quai de la Rize, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "types_d_evenement": "Visite comment\u00e9e / Conf\u00e9rence", "localisation": [45.567415, 5.930637], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "Phil Arm accompagne les visiteurs dans la d\u00e9couverte du service et des missions de l'archiviste et propose cette ann\u00e9e un hommage aux chasseurs alpins en arborant l'uniforme officiel.", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 15h15 et 17h15 dimanche 16 septembre 15h15 et 17h15"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.930637, 45.567415]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "8c8001a1efd42c60643b2b4729e231babad75fa7", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://www.bassens-savoie.fr/", "departement": "Savoie", "telephone_du_lieu": "04 79 70 47 17", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit", "ville": "Bassens", "nom_du_lieu": "Ferme de Bressieux", "adresse": "297 Route de la Ferme, 73000 Bassens, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "detail_des_conditions_fr": "gratuit\u00e9", "types_d_evenement": "Concert", "localisation": [45.581503, 5.938242], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "Concert de la Chorale \u00ab Les Zygomusycks \u00bb du CHS et de l\u2019ensemble \u00ab T\u00e9tras Lyre \u00bb.", "titre_de_la_visite": "Concert \u00e0 la ferme de Bressieux.", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 18h00 \u00e0 19h00"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.938242, 45.581503]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "7e746b89aad0acf0dfbbf0014e400673b84e609f", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://www.savoie.fr", "departement": "Savoie", "telephone_du_lieu": "04 79 70 63 60", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit", "ville": "Chamb\u00e9ry", "nom_du_lieu": "Ch\u00e2teau des ducs de Savoie", "adresse": "Place du Ch\u00e2teau, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "types_d_evenement": "Exposition", "localisation": [45.564995, 5.918851], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "D\u00e9couverte de la cour, les arts, la guerre, la repr\u00e9sentation des territoires et la religion au travers d'une exposition.", "titre_de_la_visite": "\"Ducs des Alpes : le th\u00e9\u00e2tre des princes - 1559-1697\".", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 10h00 \u00e0 17h30 dimanche 16 septembre - 10h00 \u00e0 17h30"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.918851, 45.564995]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "5854f3badf0819de591474496303715dceefe0d2", "fields": {"departement": "Savoie", "ville": "Barby", "code_postal": "73230", "conditions_de_participation": "Gratuit", "nom_du_lieu": "Mairie de Barby", "description_fr": "D\u00e9couverte de la commune \u00e0 travers un circuit ponctu\u00e9 de 22 panneaux pr\u00e9sentant les lieux et les b\u00e2timents.", "adresse": "Square de la Mairie, 73230 Barby, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "accessibilite_fr": "handicap auditif|handicap psychique|langue des signes", "detail_des_conditions_fr": "RDV devant la mairie", "types_d_evenement": "Circuit", "localisation": [45.571142, 5.977871], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "titre_de_la_visite": "Inauguration du parcours patrimonial", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 14h00 \u00e0 18h00 dimanche 16 septembre - 14h00 \u00e0 18h00"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.977871, 45.571142]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "6342840be0551200f5b94a6dafbfec4100063d77", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://www.savoie-archives.fr", "departement": "Savoie", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit", "nom_du_lieu": "Archives d\u00e9partementales de la Savoie", "ville": "Chamb\u00e9ry", "titre_de_la_visite": "Conf\u00e9rences historiques sur la th\u00e9matique de la fin du conflit dans le cadre des comm\u00e9morations du centenaire.", "adresse": "244 quai de la Rize, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "types_d_evenement": "Visite comment\u00e9e / Conf\u00e9rence", "localisation": [45.567415, 5.930637], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "Dur\u00e9e : 45 min.", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 14h15, 15h00, 16h15, 17h dimanche 16 septembre - 14h30, 15h00, 16h30, 17h"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.930637, 45.567415]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "52694e12013e557e3ceddfe61ffaac75079959ac", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://www.savoie-archives.fr", "departement": "Savoie", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit", "nom_du_lieu": "Archives d\u00e9partementales de la Savoie", "ville": "Chamb\u00e9ry", "titre_de_la_visite": "Exposition temporaire \" La Savoie dans la guerre, 1914-1918 \".", "adresse": "244 quai de la Rize, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "types_d_evenement": "Exposition", "localisation": [45.567415, 5.930637], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": ".", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 14h00 \u00e0 18h00 dimanche 16 septembre - 14h00 \u00e0 18h00"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.930637, 45.567415]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "76b309618413b62da1831bfb9a5c13bb742c2554", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://www.cognin.fr/992-l-atelier-de-l-eau.htm", "departement": "Savoie", "telephone_du_lieu": "04 79 33 06 82", "code_postal": "73160", "conditions_de_participation": "Gratuit", "nom_du_lieu": "Atelier de l'eau", "liens_du_lieu": "https://www.facebook.com/pages/Atelier-de-leau/829442250404041", "accessibilite_fr": "handicap moteur|handicap psychique", "adresse": "18 rue de la paix, 73160 Cognin, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "detail_des_conditions_fr": "A partir de 3 ans", "types_d_evenement": "Animation Jeune public", "localisation": [45.559752, 5.898263], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "Amuses-toi \u00e0 cr\u00e9er un petit moulin \u00e0 eau, \u00e0 le d\u00e9corer puis essaye-le dans notre fontaine \u00e0 eau !", "titre_de_la_visite": "Fabrication de moulins \u00e0 eau et test dans notre fontaine p\u00e9dagogique.", "ville": "Cognin", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 14h00 \u00e0 18h00 dimanche 16 septembre - 14h00 \u00e0 18h00"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.898263, 45.559752]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "a81b9ba3dc51f30ab3bb38e99c21dd5944a8beb2", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://www.cognin.fr/992-l-atelier-de-l-eau.htm", "departement": "Savoie", "telephone_du_lieu": "04 79 33 06 82", "code_postal": "73160", "conditions_de_participation": "Gratuit", "nom_du_lieu": "Atelier de l'eau", "liens_du_lieu": "https://www.facebook.com/pages/Atelier-de-leau/829442250404041", "accessibilite_fr": "handicap moteur|handicap psychique", "adresse": "18 rue de la paix, 73160 Cognin, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "types_d_evenement": "Visite libre", "localisation": [45.559752, 5.898263], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "Les membres de l'association Cognin eau vivante et le groupe de recherches et d'\u00e9tudes historiques de cognin, vous invitent \u00e0 une d\u00e9couverte autour des usiniers du canal durant la 1\u00e8re Guerre Mondiale", "titre_de_la_visite": "Les usiniers et la Grande Guerre.", "ville": "Cognin", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 14h00 \u00e0 18h00 dimanche 16 septembre - 14h00 \u00e0 18h00"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.898263, 45.559752]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "f47f0f87ff43755b911f13dd951d5997b6a9e250", "fields": {"departement": "Savoie", "ville": "Chamb\u00e9ry", "telephone_du_lieu": "04.79.33.42.47", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit|Sur inscription", "nom_du_lieu": "Rotonde ferroviaire", "description_fr": "D\u00e9couverte de l'histoire de la rotonde et d'une partie de l\u2019atelier de maintenance, avec acc\u00e8s \u00e0 des locomotives ainsi qu'au mat\u00e9riel historique. Dur\u00e9e : environ 2h.", "adresse": "73, Chemin de la Rotonde, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "detail_des_conditions_fr": "Sur inscription \u00e0 partir du 1er septembre aupr\u00e9s de Grand Chamb\u00e9ry Alpes Tourisme au 04.79.33.42.47", "types_d_evenement": "Visite libre", "localisation": [45.578155, 5.916805], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "titre_de_la_visite": "Visite libre de la Rotonde ferroviaire de Chamb\u00e9ry.", "lien_d_inscription": "http://www.chambery-tourisme.com/", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 09h30 \u00e0 18h00 dimanche 16 septembre - 09h00 \u00e0 17h30"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.916805, 45.578155]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "9f3885a49a323e8a02fa1001b5c1b62b9a941ae5", "fields": {"site_web_du_lieu": "https://www.grandchambery.fr/", "departement": "Savoie", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit|Sur inscription", "nom_du_lieu": "Piscine de Buisson rond", "ville": "Chamb\u00e9ry", "titre_de_la_visite": "Les dessous de la piscine de Buisson rond.", "adresse": "Rue Sainte Rose, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "detail_des_conditions_fr": "Gratuit, sur inscription \u00e0 partir du 1er septembre", "types_d_evenement": "Visite comment\u00e9e / Conf\u00e9rence", "localisation": [45.56639, 5.936296], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "Savez-vous que l\u2019on peut voir flotter d\u2019\u00e9tranges formes depuis le sous-sol de la piscine ? Accompagn\u00e9 par un technicien, venez d\u00e9couvrir les galeries  techniques de la piscine de buisson rond.", "lien_d_inscription": "https://www.grandchambery.fr/", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 10h00, 13h30, 15h00 dimanche 16 septembre 10h00, 13h30"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.936296, 45.56639]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "0ba07682a49dfec06e7735b00aac6770ed552651", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://www.mairie-chambery.fr", "departement": "Savoie", "telephone_du_lieu": "04 79 70 15 94", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit", "nom_du_lieu": "Ville de Chamb\u00e9ry", "liens_du_lieu": "http://patrimoine.chambery-tourisme.com", "titre_de_la_visite": "Circuit \"Les h\u00f4tels particuliers de Chamb\u00e9ry\".", "adresse": "71, rue Saint-R\u00e9al, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "detail_des_conditions_fr": "RDV \u00e0 l'h\u00f4tel de Cordon.", "types_d_evenement": "Visite comment\u00e9e / Conf\u00e9rence", "localisation": [45.565636, 5.92188], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "D\u00e9couverte, en compagnie d'un guide-conf\u00e9rencier, de l'\u00e9volution au fil des si\u00e8cles des h\u00f4tels particuliers du centre ancien de la ville.", "ville": "Chamb\u00e9ry", "horaires_detailles_fr": "dimanche 16 septembre - 10h00 \u00e0 11h30"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.92188, 45.565636]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "5ea693978ff6996e4bcfcef32884d6766dd53045", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://www.cognin.fr/992-l-atelier-de-l-eau.htm", "departement": "Savoie", "telephone_du_lieu": "04 79 33 06 82", "code_postal": "73160", "conditions_de_participation": "Gratuit", "nom_du_lieu": "Atelier de l'eau", "liens_du_lieu": "https://www.facebook.com/pages/Atelier-de-leau/829442250404041", "accessibilite_fr": "handicap moteur|handicap psychique", "adresse": "18 rue de la paix, 73160 Cognin, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "types_d_evenement": "Visite comment\u00e9e / Conf\u00e9rence", "localisation": [45.559752, 5.898263], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "L\u2019atelier de l\u2019eau, une d\u00e9couverte au fil de l\u2019eau et du temps.", "titre_de_la_visite": "Visite guid\u00e9e de l'atelier de l'eau.", "ville": "Cognin", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 14h00 \u00e0 18h00 dimanche 16 septembre - 14h00 \u00e0 18h00"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.898263, 45.559752]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "06a132319967fe93bd423ffd14e925107b94198d", "fields": {"site_web_du_lieu": "https://www.grandchambery.fr/", "departement": "Savoie", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit|Sur inscription", "nom_du_lieu": "Gare de Chamb\u00e9ry", "ville": "Chamb\u00e9ry", "titre_de_la_visite": "Chantier de la gare de Chamb\u00e9ry", "adresse": "Place de la Gare, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "detail_des_conditions_fr": "RDV sur la passerelle de la gare", "types_d_evenement": "Visite comment\u00e9e / Conf\u00e9rence", "localisation": [45.569964, 5.91971], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "Venez d\u00e9couvrir les avanc\u00e9es du chantier du p\u00f4le d\u2019\u00e9change multimodal en gare de Chamb\u00e9ry. Cet \u00e9quipement moderne et fonctionnel verra le jour en 2019.", "lien_d_inscription": "https://www.grandchambery.fr/", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 10h00 et 14h00 dimanche 16 septembre - 10h00"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.91971, 45.569964]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "5e0387131d7cfcd5f8510102367d189833765943", "fields": {"departement": "Savoie", "ville": "Chamb\u00e9ry", "telephone_du_lieu": "04 79 62 18 68", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit", "nom_du_lieu": "Museum d'histoire naturelle de la Savoie", "description_fr": "Pr\u00e9sentation de sp\u00e9cimens int\u00e9ressants dans le domaine zoologique, botanique et g\u00e9ologique (nombreuses esp\u00e8ces naturalis\u00e9es, fossiles, mammif\u00e8res pr\u00e9historiques, coquillages, insectes).", "adresse": "208, avenue de Lyon, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "types_d_evenement": "Visite comment\u00e9e / Conf\u00e9rence", "localisation": [45.563911, 5.916266], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "titre_de_la_visite": "Visite comment\u00e9e des collections.", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 14h00 \u00e0 18h00 dimanche 16 septembre - 14h00 \u00e0 18h00"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.916266, 45.563911]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "3375b8c051f511f4f17958bd65f49fca825d7f40", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://www.maisonsparcdesbauges.com", "departement": "Savoie", "telephone_du_lieu": "04 79 54 97 77", "code_postal": "73340", "conditions_de_participation": "Gratuit", "nom_du_lieu": "La Chartreuse d'Aillon - Maison du Patrimoine", "liens_du_lieu": "https://www.facebook.com/pnr.bauges", "titre_de_la_visite": "Visite \u00e0 th\u00e8me \"Histoire de l\u2019alimentation en Savoie et dans les Bauges\".", "adresse": "Lieu-dit Le Couvent, 73340 Aillon-le-Jeune, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "types_d_evenement": "Visite comment\u00e9e / Conf\u00e9rence", "localisation": [45.615176, 6.111156], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "D\u00e9ambulation guid\u00e9e de la Chartreuse d\u2019Aillon pour comprendre l\u2019histoire de la Savoie, sous l\u2019angle des pratiques culinaires.", "ville": "Aillon-le-Jeune", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 15h30 \u00e0 17h00 dimanche 16 septembre - 10h30 \u00e0 12h00"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.111156, 45.615176]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "504e7b1de793deb90ec6264014a23b82e4a304eb", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://moulinmorand.free.fr", "departement": "Savoie", "code_postal": "73340", "conditions_de_participation": "Gratuit", "nom_du_lieu": "Moulin Morand au pont d'Arith", "ville": "Arith", "titre_de_la_visite": "Visite comment\u00e9e du moulin Morand.", "adresse": "Le pont d'Arith, 73340 Arith, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "types_d_evenement": "Visite comment\u00e9e / Conf\u00e9rence", "localisation": [45.718637, 6.088661], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "D\u00e9couverte du moulin, de la scierie, de l'huilerie toujours en activit\u00e9 depuis 120 ans, du pressoir, et pr\u00e9sentation de la roue hydraulique et de la turbine.", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 09h30 \u00e0 12h30 et 13h30 \u00e0 17h30 dimanche 16 septembre - 09h30 \u00e0 12h30 et 13h30 \u00e0 17h30"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.088661, 45.718637]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "ba974369d4eb9de126770ac91ceeef38019aa9fc", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://www.chs-savoie.fr", "departement": "Savoie", "telephone_du_lieu": "04 79 60 51 65", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit|Sur inscription", "ville": "Bassens", "nom_du_lieu": "Centre hospitalier sp\u00e9cialis\u00e9 de la Savoie", "adresse": "89 avenue de Bassens, 73000 Bassens, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "detail_des_conditions_fr": "Sur inscription, places limit\u00e9es. Les animaux ne sont pas autoris\u00e9s.", "types_d_evenement": "Visite comment\u00e9e / Conf\u00e9rence", "localisation": [45.573658, 5.936682], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "Edifice datant de 1848, l'Ancien H\u00f4pital abrite deux salles historiques: l'ancienne salle des commissions administratives et l'apothicairerie. Apr\u00e8s une pr\u00e9sentation g\u00e9n\u00e9rale \u00e0 l'auditorium, la visite sera accompagn\u00e9e par le groupe \u00ab New Jazz Band \u00bb,", "titre_de_la_visite": "Patrimoine, psychiatrie et culture : visite comment\u00e9e du patrimoine du CHS de la Savoie.", "lien_d_inscription": "culture@chs-savoie.fr", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 15h30"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.936682, 45.573658]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "6254ce7d3ac9da8fbdcc781957dae5da9b949295", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://musees.chambery.fr/", "departement": "Savoie", "telephone_du_lieu": "04 79 33 75 03", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit", "nom_du_lieu": "Mus\u00e9e des Beaux-arts", "liens_du_lieu": "https://fr-fr.facebook.com/MuseeBeauxArtsChambery", "titre_de_la_visite": "Exposition Romain Bernini.", "adresse": "Place du Palais de justice, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "types_d_evenement": "Exposition", "localisation": [45.567896, 5.919306], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "Exposition consacr\u00e9e \u00e0 l'artiste contemporain Romain Bernini, entre rencontre des cultures, extase, rapport \u00e0 l\u2019image et au temps dans nos soci\u00e9t\u00e9s contemporaines.", "ville": "Chamb\u00e9ry", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 10h00 \u00e0 18h00 dimanche 16 septembre - 10h00 \u00e0 18h00"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.919306, 45.567896]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "36ecff1632293082442b88a33ececf3ff98693f2", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://www.savoie.fr", "departement": "Savoie", "telephone_du_lieu": "04 79 70 63 60", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit", "ville": "Chamb\u00e9ry", "nom_du_lieu": "Ch\u00e2teau des ducs de Savoie", "adresse": "Place du Ch\u00e2teau, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "detail_des_conditions_fr": "18 personnes par groupe.", "types_d_evenement": "Visite comment\u00e9e / Conf\u00e9rence", "localisation": [45.564995, 5.918851], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "D\u00e9couverte d'un panorama exceptionnel depuis la terrase de la tour mi-ronde avec les guides-conf\u00e9renciers de la Ville d'art et d'histoire de Chamb\u00e9ry.", "titre_de_la_visite": "Visite comment\u00e9e \"Lecture de paysage depuis la terrasse de la tour mi-ronde\".", "horaires_detailles_fr": "dimanche 16 septembre - 10h00 \u00e0 12h00"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.918851, 45.564995]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "98210af61053bb3cddeb713054ad0f86434f8eb8", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://musees.chambery.fr/", "departement": "Savoie", "telephone_du_lieu": "04 79 33 39 44", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit", "nom_du_lieu": "Les Charmettes, maison de Jean-Jacques Rousseau", "liens_du_lieu": "http://www.chambery.fr/musees", "titre_de_la_visite": "Inauguration de la salle d'interpr\u00e9tation des Charmettes.", "adresse": "890 chemin des Charmettes, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "types_d_evenement": "Visite libre", "localisation": [45.552732, 5.93011], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "Un espace pour tout comprendre sur les Charmettes et Rousseau! Inauguration le samedi.", "ville": "Chamb\u00e9ry", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 14h30 \u00e0 18h00, inauguration \u00e0 14h. dimanche 16 septembre - 10h00 \u00e0 18h00"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.93011, 45.552732]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "4a1e905709f17fc39f3686e79561d55fef104c04", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://www.bassens-savoie.fr/", "departement": "Savoie", "telephone_du_lieu": "04 79 70 47 17", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit", "ville": "Bassens", "nom_du_lieu": "Ferme de Bressieux", "adresse": "297 Route de la Ferme, 73000 Bassens, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "detail_des_conditions_fr": "Gratuit\u00e9", "types_d_evenement": "Visite comment\u00e9e / Conf\u00e9rence", "localisation": [45.581503, 5.938242], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "La mairie de Bassens animera la visite de la ferme de Bressieux.", "titre_de_la_visite": "Patrimoine, psychiatrie et culture : visite de la ferme", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 17h00 \u00e0 18h00"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.938242, 45.581503]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "7c45afc502a9d5334d1406d4b7d59eb83962270b", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://www.savoie.fr", "departement": "Savoie", "telephone_du_lieu": "04 79 70 63 60", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit", "ville": "Chamb\u00e9ry", "nom_du_lieu": "Ch\u00e2teau des ducs de Savoie", "adresse": "Place du Ch\u00e2teau, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "types_d_evenement": "Visite libre", "localisation": [45.564995, 5.918851], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "D\u00e9couverte du si\u00e8ge de l'Institution d\u00e9partementale, ainsi que du mobilier datant de la premi\u00e8re moiti\u00e9 du XXe si\u00e8cle.", "titre_de_la_visite": "Visite libre de la salle des d\u00e9lib\u00e9rations du D\u00e9partement de la Savoie.", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 10h00 \u00e0 17h30 dimanche 16 septembre - 10h00 \u00e0 17h30"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.918851, 45.564995]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "76f17a59fb5df82ab3adb05c91989b4299ab578f", "fields": {"departement": "Savoie", "ville": "Chamb\u00e9ry", "telephone_du_lieu": "0479337873", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit", "nom_du_lieu": "Faubourg Montm\u00e9lian", "description_fr": "Visite avec un guide-conf\u00e9rencier et l'association de quartier du Faubourg Montm\u00e9lian.", "adresse": "364 faubourg Montm\u00e9lian, 73000 Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "detail_des_conditions_fr": "RDV Place du Th\u00e9\u00e2tre", "types_d_evenement": "Visite comment\u00e9e / Conf\u00e9rence", "localisation": [45.56653, 5.93149], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "titre_de_la_visite": "Visite du faubourg Montm\u00e9lian : \"Du th\u00e9\u00e2tre au ch\u00e2teau de Buisson Rond, sur les traces du g\u00e9n\u00e9ral de Boigne\".", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 15h30"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.93149, 45.56653]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "0f968e3c725b0acb50d1b3bdcddcca7c3d15ca11", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://www.savoie.fr", "departement": "Savoie", "telephone_du_lieu": "04 79 70 63 60", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit", "ville": "Chamb\u00e9ry", "nom_du_lieu": "Ch\u00e2teau des ducs de Savoie", "adresse": "Place du Ch\u00e2teau, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "types_d_evenement": "Concert", "localisation": [45.564995, 5.918851], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "Pr\u00e9sentation et mini-concerts dans les Jardins", "titre_de_la_visite": "La musique \u00e0 la Cour de Savoie au XVIIe si\u00e8cle", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 14h00 \u00e0 17h30 dimanche 16 septembre - 14h00 \u00e0 17h30"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.918851, 45.564995]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "4d7dc12bc776178d619c28af4419e39228000aaf", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://www.lebouquetdesbibliotheques.fr/chambery", "departement": "Savoie", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit", "nom_du_lieu": "M\u00e9diath\u00e8que Jean-Jacques Rousseau", "ville": "Chamb\u00e9ry", "titre_de_la_visite": "Lecture \u00e0 la m\u00e9diath\u00e8que.", "adresse": "Carr\u00e9 Curial, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "types_d_evenement": "Spectacle / Lecture", "localisation": [45.563599, 5.924398], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "Lecture \"Un trou d\u2019obus Dans son eau a gard\u00e9 tout le ciel\" sur le th\u00e8me de la Grande guerre par l\u2019association Lectures Plurielles.", "horaires_detailles_fr": "dimanche 16 septembre - 16h00"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.924398, 45.563599]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "db9a899e72bc733bb7c910238cab2b99eed95f48", "fields": {"departement": "Savoie", "ville": "Chamb\u00e9ry", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit", "nom_du_lieu": "Les Hauts de Chamb\u00e9ry", "titre_de_la_visite": "D\u00e9couverte des Hauts de Chamb\u00e9ry", "adresse": "401, rue du Pr\u00e9 de l'\u00c2ne, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "detail_des_conditions_fr": "RDV Biblioth\u00e8que Georges Brassens.", "types_d_evenement": "Visite comment\u00e9e / Conf\u00e9rence", "localisation": [45.598327, 5.91438], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "Visite avec un guide-conf\u00e9rencier du quartier des Hauts de Chamb\u00e9ry, qui b\u00e9n\u00e9ficie du label \"architecture du XX\u00e8me si\u00e8cle\".", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 10h30"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.91438, 45.598327]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "1093092abe37ec6d12b50476c16a53c0377675e4", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://musees.chambery.fr/", "departement": "Savoie", "telephone_du_lieu": "04 79 33 75 03", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit", "nom_du_lieu": "Mus\u00e9e des Beaux-arts", "liens_du_lieu": "https://fr-fr.facebook.com/MuseeBeauxArtsChambery", "titre_de_la_visite": "Visite flash : Exposition Romain Bernini.", "adresse": "Place du Palais de justice, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "types_d_evenement": "Visite comment\u00e9e / Conf\u00e9rence", "localisation": [45.567896, 5.919306], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "Exposition consacr\u00e9e \u00e0 l'artiste contemporain Romain Bernini, entre rencontre des cultures, extase, rapport \u00e0 l\u2019image et au temps dans nos soci\u00e9t\u00e9s contemporaines.", "ville": "Chamb\u00e9ry", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 15h et 16h30 dimanche 16 septembre - 10h30 et 15h30"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.919306, 45.567896]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "da18b039bb18bd51a9226d86cd12961bf6166ecb", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://www.mairie-chambery.fr", "departement": "Savoie", "telephone_du_lieu": "04 79 70 15 94", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit", "nom_du_lieu": "Ville de Chamb\u00e9ry", "liens_du_lieu": "http://patrimoine.chambery-tourisme.com", "titre_de_la_visite": "Visite libre de l'h\u00f4tel de Cordon - Centre d\u2019interpr\u00e9tation de l'architecture et du patrimoine du Chamb\u00e9ry.", "adresse": "71, rue Saint-R\u00e9al, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "types_d_evenement": "Visite libre", "localisation": [45.565636, 5.92188], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "D\u00e9couverte du b\u00e2timent et des cl\u00e9s de compr\u00e9hension du patrimoine chamb\u00e9rien qu'il renferme.", "ville": "Chamb\u00e9ry", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 10h00 \u00e0 12h00 et 14h00 \u00e0 18h00 dimanche 16 septembre - 10h00 \u00e0 12h00 et 14h00 \u00e0 18h00"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.92188, 45.565636]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "9cbce7b243c2ff912ea0885ab9dd658d9cc93b7f", "fields": {"departement": "Savoie", "ville": "Jacob-Bellecombette", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit", "titre_de_la_visite": "Maison d'Edouard Pailleron", "adresse": "8 rue Edouard Pailleron, 73000 Jacob-Bellecombette, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "detail_des_conditions_fr": "Spectacle pour adulte. Sur inscription : maisonlasouris@gmail.com", "types_d_evenement": "Spectacle / Lecture", "localisation": [45.557844, 5.905186], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "Visite de la maison Edouard Pailleron avec des extraits de sa pi\u00e8ce \"Ce Monde o\u00f9 l'on s'ennuie\"; Edouard Pailleron fut un dramaturge c\u00e9l\u00e8bre de la seconde moiti\u00e9 du XIXe si\u00e8cle, ses pi\u00e8ces connurent d'\u00e9normes succ\u00e8s.", "lien_d_inscription": "maisonlasouris@gmail.com", "horaires_detailles_fr": "Dimanche 16 septembre, 11h00, 17h00"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.905186, 45.557844]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "dd916876388569238ca6aec59e51266af91ef02c", "fields": {"departement": "Savoie", "ville": "Chamb\u00e9ry", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit", "nom_du_lieu": "Th\u00e9\u00e2tre Charles Dullin", "titre_de_la_visite": "Histoire et coulisses du th\u00e9\u00e2tre Charles Dullin.", "adresse": "Place du th\u00e9\u00e2tre, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "detail_des_conditions_fr": "Gratuit sur r\u00e9servation au 04.79.70.15.94", "types_d_evenement": "Visite comment\u00e9e / Conf\u00e9rence", "localisation": [45.564981, 5.924442], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "Visite guid\u00e9e en duo par un guide-conf\u00e9rencier et un membre de l'\u00e9quipe de l'espace Malraux.", "lien_d_inscription": "04 79 70 15 94", "horaires_detailles_fr": "dimanche 16 septembre - 14h00 et 16h00"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.924442, 45.564981]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "745bd1cef85eb719b2147817be29f95c7909fea9", "fields": {"departement": "Savoie", "ville": "Chamb\u00e9ry", "telephone_du_lieu": "04 79 62 18 68", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit", "nom_du_lieu": "Museum d'histoire naturelle de la Savoie", "description_fr": "Barnum des collections du mus\u00e9um au parc du Verney. (Repli au Mus\u00e9um en cas de pluie)", "adresse": "208, avenue de Lyon, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "types_d_evenement": "Exposition", "localisation": [45.563911, 5.916266], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "titre_de_la_visite": "Cabinet de curiosit\u00e9", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 14h00 \u00e0 18h00 dimanche 16 septembre - 14h00 \u00e0 18h00"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.916266, 45.563911]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "32f2c29d2f20d25a555082845ed5e5fc4839ffc5", "fields": {"site_web_du_lieu": "https://www.fromagerieaillon.com/", "departement": "Savoie", "telephone_du_lieu": "04 79 54 60 28", "code_postal": "73340", "conditions_de_participation": "Gratuit", "ville": "Aillon-le-Jeune", "nom_du_lieu": "Fromagerie du Val d'Aillon - Espace mus\u00e9ographique \"Secrets de fruiti\u00e8re\"", "adresse": "Chef-lieu", "detail_des_conditions_fr": "Limit\u00e9 \u00e0 50 personnes par visite", "types_d_evenement": "Visite libre", "localisation": [45.615102, 6.107048], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "Depuis 1889, la fruiti\u00e8re des Aillons transforme le lait cru des agriculteurs locaux en fromage. Gr\u00e2ce \u00e0 une pyramide de verre, vous pourrez observer le fromager au travail... Moulage du fromage \u00e0 9h30. D\u00e9gustation offerte en fin de visite.", "titre_de_la_visite": "Visite de la fruiti\u00e8re", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 9h \u00e0 12h et 15h \u00e0 19h30 dimanche 16 septembre - 9h \u00e0 12h et 15h \u00e0 19h30"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.107048, 45.615102]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "dfdb14b5b50b6f9222d8d9a8d342e505dac9a187", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://www.maisonsparcdesbauges.com", "departement": "Savoie", "telephone_du_lieu": "04 79 54 97 77", "code_postal": "73340", "conditions_de_participation": "Gratuit", "nom_du_lieu": "La Chartreuse d'Aillon - Maison du Patrimoine", "liens_du_lieu": "https://www.facebook.com/pnr.bauges", "titre_de_la_visite": "Atelier \"Le petit march\u00e9 des savoir-faire alimentaires\".", "adresse": "Lieu-dit Le Couvent, 73340 Aillon-le-Jeune, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "types_d_evenement": "Atelier / D\u00e9monstration / Savoir-faire", "localisation": [45.615176, 6.111156], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "Venez rencontrer les artisans locaux : d\u00e9monstration, \u00e9changes, d\u00e9gustations et partage de savoir-faire autour de l\u2019alimentation seront au rendez-vous.", "ville": "Aillon-le-Jeune", "horaires_detailles_fr": "dimanche 16 septembre - 10h00 \u00e0 18h30"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.111156, 45.615176]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "4274d674df5574d9890afc27c96d31032fefc6a8", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://www.maisonsparcdesbauges.com", "departement": "Savoie", "telephone_du_lieu": "04 79 54 97 77", "code_postal": "73340", "conditions_de_participation": "Gratuit", "nom_du_lieu": "La Chartreuse d'Aillon - Maison du Patrimoine", "liens_du_lieu": "https://www.facebook.com/pnr.bauges", "titre_de_la_visite": "Exposition temporaire \"Des histoires plein l\u2019assiette\".", "adresse": "Lieu-dit Le Couvent, 73340 Aillon-le-Jeune, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "types_d_evenement": "Exposition", "localisation": [45.615176, 6.111156], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "Exposition \u00e0 la d\u00e9couverte des savoirs, tours de main et rituels dans les cuisines des Bauges.", "ville": "Aillon-le-Jeune", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 14h00 \u00e0 18h30 dimanche 16 septembre - 10h00 \u00e0 18h30"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.111156, 45.615176]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "6f12ef36cddb16905cdbb74972a98d448e0f6bfb", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://www.maisonsparcdesbauges.com", "departement": "Savoie", "telephone_du_lieu": "04 79 54 97 77", "code_postal": "73340", "conditions_de_participation": "Gratuit", "nom_du_lieu": "La Chartreuse d'Aillon - Maison du Patrimoine", "liens_du_lieu": "https://www.facebook.com/pnr.bauges", "titre_de_la_visite": "Parcours int\u00e9rieur et ext\u00e9rieur", "adresse": "Lieu-dit Le Couvent, 73340 Aillon-le-Jeune, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "types_d_evenement": "Visite comment\u00e9e / Conf\u00e9rence", "localisation": [45.615176, 6.111156], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "Parcours int\u00e9rieur et ext\u00e9rieur sur les traces de l'histoire du site par les Guides du Patrimoine Savoie Mont Blanc.", "ville": "Aillon-le-Jeune", "horaires_detailles_fr": "dimanche 16 septembre - 14h00 et 16h00"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.111156, 45.615176]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "0db1b45144c8d6840df65e529430b5162c4055b2", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://www.savoie.fr", "departement": "Savoie", "telephone_du_lieu": "04 79 70 63 60", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit", "ville": "Chamb\u00e9ry", "nom_du_lieu": "Ch\u00e2teau des ducs de Savoie", "adresse": "Place du Ch\u00e2teau, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "detail_des_conditions_fr": "Acc\u00e8s limit\u00e9 \u00e0 25 personnes en m\u00eame temps dans l'exposition.", "types_d_evenement": "Exposition", "localisation": [45.564995, 5.918851], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "D\u00e9couverte, dans la Chambre des comptes, de pr\u00e8s de 600 objets mon\u00e9taires dat\u00e9s du VIIe au XIXe si\u00e8cle.", "titre_de_la_visite": "Exposition \"Le M\u00e9daillier de Savoie\".", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 10h00 \u00e0 17h30 dimanche 16 septembre - 10h00 \u00e0 17h30"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.918851, 45.564995]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "aeb32809578b890da7767c18f7834b8a9fa4889b", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://www.savoie.fr", "departement": "Savoie", "telephone_du_lieu": "04 79 70 63 60", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit", "ville": "Chamb\u00e9ry", "nom_du_lieu": "Ch\u00e2teau des ducs de Savoie", "adresse": "Place du Ch\u00e2teau, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "types_d_evenement": "Exposition", "localisation": [45.564995, 5.918851], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "D\u00e9couverte de l'histoire de la Sainte-Chapelle et du nouveau mobilier contemporain.", "titre_de_la_visite": "Expositions \"Sancta Capella\" et \"Le mobilier contemporain de la Sainte-Chapelle\".", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 10h00 \u00e0 17h30 dimanche 16 septembre - 10h00 \u00e0 17h30"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.918851, 45.564995]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "6481340f772ec5485bde5f5bc99d2dd79d556fc3", "fields": {"site_web_du_lieu": "https://www.grandchambery.fr/", "departement": "Savoie", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit|Sur inscription", "nom_du_lieu": "Lyc\u00e9e Saint-Ambroise", "ville": "Chamb\u00e9ry", "titre_de_la_visite": "\"Op\u00e9ration rivi\u00e8res propres\".", "adresse": "2 Rue Burdin, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "detail_des_conditions_fr": "RDV devant le lyc\u00e9e Saint-Ambroise. Pr\u00e9voir des bottes hautes et une tenue adapt\u00e9e. Les gants et sacs poubelles sont fournis. Si m\u00e9t\u00e9o d\u00e9favorable,  matin\u00e9e annul\u00e9e (d\u00e9cision prise la veille). Contact le jour de l\u2019op\u00e9ration : Christophe Guay 06 17 64 87 71.", "types_d_evenement": "Atelier / D\u00e9monstration / Savoir-faire", "localisation": [45.570601, 5.924774], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "Venez participer\u00a0entre amis, en famille ou seul \u00e0 la grande op\u00e9ration de nettoyage des cours d\u2019eau de l'agglom\u00e9ration chamb\u00e9rienne. Buffet offert aux participants \u00e0 midi. Cet \u00e9v\u00e9nement s'inscrit dans la d\u00e9marche de mobilisation citoyenne mondiale : le World CleanUp Day.", "lien_d_inscription": "https://www.grandchambery.fr/", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 08h00 \u00e0 12h00"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.924774, 45.570601]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "ec83332bcac431f51769ca173f277079bf39fbde", "fields": {"site_web_du_lieu": "https://www.grandchambery.fr/", "departement": "Savoie", "telephone_du_lieu": "04 79 96 86 00", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit|Sur inscription", "ville": "Chamb\u00e9ry", "nom_du_lieu": "Le Phare de Chamb\u00e9ry", "adresse": "800, avenue du Grand Ari\u00e9taz, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "detail_des_conditions_fr": "Sur inscription \u00e0 partir du 1er septembre. Limit\u00e9 \u00e0 15 personnes. Mat\u00e9riel \u00e0 pr\u00e9voir : v\u00e9lo, casque (obligatoire pour les moins de 12 ans), gilet jaune et gourde. Dur\u00e9e 2h", "types_d_evenement": "Circuit", "localisation": [45.583873, 5.899629], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "Circuit le long de la Leysse, de Chamb\u00e9ry \u00e0 La Motte-Servolex, pour d\u00e9couvrir avec un technicien des enjeux \u00e9cologiques et la protection contre les crues \u00e0 travers les travaux d\u00e9j\u00e0 effectu\u00e9s.", "titre_de_la_visite": "Visite du chantier de restauration de la Leysse \u00e0 v\u00e9lo", "lien_d_inscription": "https://www.grandchambery.fr/", "horaires_detailles_fr": "dimanche 16 septembre - 10h00, 10h30, 14h00, 15h00"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.899629, 45.583873]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "a683452267541ad4032c76f788087b76955e7379", "fields": {"site_web_du_lieu": "https://www.grandchambery.fr/", "departement": "Savoie", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit|Sur inscription", "nom_du_lieu": "Puits d'eau potable Pasteur", "ville": "Chamb\u00e9ry", "description_fr": "D\u00e9couvrez d\u2019o\u00f9 provient l\u2019eau du robinet \u00ab La Nivolette \u00bb dans le contexte historique du quartier du faubourg Montm\u00e9lian.", "adresse": "Rue Pasteur, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "detail_des_conditions_fr": "Gratuit, sur inscription \u00e0 partir du 1er sept. Limit\u00e9 \u00e0 15 personnes. Dur\u00e9e : 1h.", "types_d_evenement": "Visite comment\u00e9e / Conf\u00e9rence", "localisation": [45.564995, 5.927079], "titre_de_la_visite": "Le puits d'eau potable Pasteur", "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "accessibilite_fr": "handicap moteur|handicap visuel|handicap psychique", "lien_d_inscription": "https://www.grandchambery.fr/", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 10h00, 11h00, 14h00, 15h00"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.927079, 45.564995]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "7b83c93231fa4050948572de40876ff04cced222", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://www.espacemalraux-chambery.fr/cinemalraux/a-laffiche/", "departement": "Savoie", "telephone_du_lieu": "0479858330", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit", "ville": "Chamb\u00e9ry", "nom_du_lieu": "Cin\u00e9ma Jean Renoir", "adresse": "30 rue Nicolas Parent, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "detail_des_conditions_fr": "Gratuit sur r\u00e9servation au 04.79.85.55.43, limit\u00e9e \u00e0 30 personnes.", "types_d_evenement": "Visite comment\u00e9e / Conf\u00e9rence", "localisation": [45.570583, 5.916526], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "D\u00e9couverte de la cabine de projection et diffusion de courts m\u00e9trages.", "titre_de_la_visite": "Visite comment\u00e9e du cin\u00e9ma Jean Renoir.", "lien_d_inscription": "0479855543", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 15h00 dimanche 16 septembre - 14h00"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.916526, 45.570583]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "0d233c407ca68cab2dee88105578a458b90d1c17", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://www.lebouquetdesbibliotheques.fr/chambery", "departement": "Savoie", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit|Sur inscription", "nom_du_lieu": "M\u00e9diath\u00e8que Jean-Jacques Rousseau", "ville": "Chamb\u00e9ry", "titre_de_la_visite": "\u00c0 la d\u00e9couverte de l\u2019atelier de reliure, un savoir-faire.", "adresse": "Carr\u00e9 Curial, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "detail_des_conditions_fr": "Sur r\u00e9servation dans la limite des places disponibles. D\u00e9livrance d\u2019une contremarque \u00e0 l\u2019accueil de la m\u00e9diath\u00e8que \u00e0 partir du 15 septembre \u00e0 10h00", "types_d_evenement": "Atelier / D\u00e9monstration / Savoir-faire", "localisation": [45.563599, 5.924398], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "Dur\u00e9e : 1h.", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 10h30 \u00e0 12h30 samedi 15 septembre - 14h30 \u00e0 17h30"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.924398, 45.563599]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "e4e3019bc0c25eb25d98243dc91a9fc04bafac2f", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://musees.chambery.fr/", "departement": "Savoie", "telephone_du_lieu": "04 79 33 75 03", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit", "nom_du_lieu": "Mus\u00e9e des Beaux-arts", "liens_du_lieu": "https://fr-fr.facebook.com/MuseeBeauxArtsChambery", "titre_de_la_visite": "Pr\u00e9sentation du projet \u00ab\u00a0Se fondre dans le d\u00e9cor\u00a0\u00bb.", "adresse": "Place du Palais de justice, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "types_d_evenement": "Exposition", "localisation": [45.567896, 5.919306], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "Exposition des cr\u00e9ations r\u00e9alis\u00e9es dans le cadre d'un projet en milieu p\u00e9nitentiaire.", "ville": "Chamb\u00e9ry", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 11h00 \u00e0 18h00 dimanche 16 septembre - 11h00 \u00e0 18h00"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.919306, 45.567896]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "ba416f867ed7755a192fcf86c50d53c712cf1605", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://www.savoie.fr", "departement": "Savoie", "telephone_du_lieu": "04 79 70 63 60", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit", "ville": "Chamb\u00e9ry", "nom_du_lieu": "Ch\u00e2teau des ducs de Savoie", "adresse": "Place du Ch\u00e2teau, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "detail_des_conditions_fr": "Par groupes de 18 personnes toutes les 10 minutes", "types_d_evenement": "Visite libre", "localisation": [45.564995, 5.918851], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "Panorama sur Chamb\u00e9ry et ses environs. Panneaux de lecture de paysage", "titre_de_la_visite": "Terrasse de la Tour mi-ronde", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 10h00 \u00e0 17h30 dimanche 16 septembre - 12h00 \u00e0 17h30"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.918851, 45.564995]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "b3729b5cf8710bf770fc7c4319cc72804bce5292", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://www.mairie-chambery.fr/citedesarts", "departement": "Savoie", "telephone_du_lieu": "04 79 60 23 70", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit", "ville": "Chamb\u00e9ry", "nom_du_lieu": "Cit\u00e9 des Arts", "adresse": "Jardin du Verney, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "detail_des_conditions_fr": "RDV devant la Cit\u00e9 des arts", "types_d_evenement": "Visite comment\u00e9e / Conf\u00e9rence", "localisation": [45.569363, 5.916498], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "D\u00e9couverte du lieu avec un guide-conf\u00e9rencier, de son architecture et de son histoire.", "titre_de_la_visite": "Visite libre de la Cit\u00e9 des Arts de Chamb\u00e9ry.", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 14h00 \u00e0 15h30"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.916498, 45.569363]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "7b0f67ffc4a5bde18103e57581f54d82d5e9fc5a", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://www.savoie.fr", "departement": "Savoie", "telephone_du_lieu": "04 79 70 63 60", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit", "ville": "Chamb\u00e9ry", "nom_du_lieu": "Ch\u00e2teau des ducs de Savoie", "adresse": "Place du Ch\u00e2teau, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "types_d_evenement": "Visite comment\u00e9e / Conf\u00e9rence", "localisation": [45.564995, 5.918851], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "Pr\u00e9sentation des derniers r\u00e9sultats de la num\u00e9risation en 3D du ch\u00e2teau par Olivier Veissi\u00e8re \u2013 Patrimoine num\u00e9rique. RV dans la Tour Tr\u00e9sorerie.", "titre_de_la_visite": "Patrimoine num\u00e9rique : Un autre regard sur le Ch\u00e2teau suite et fin", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 11h00 \u00e0 12h00 et 14h00 \u00e0 15h00"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.918851, 45.564995]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "cb63c2337102dcb157fd575b7db3c57efc4173f1", "fields": {"departement": "Savoie", "ville": "Chamb\u00e9ry", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit", "nom_du_lieu": "Faubourg Montm\u00e9lian", "titre_de_la_visite": "Visite guid\u00e9e de la partie ancienne du faubourg Montm\u00e9lian.", "adresse": "Place d'Italie, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "detail_des_conditions_fr": "RDV Place d'Italie", "types_d_evenement": "Visite comment\u00e9e / Conf\u00e9rence", "localisation": [45.566208, 5.9258], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "Visite avec un guide-conf\u00e9rencier et l'association de quartier du Faubourg Montm\u00e9lian.", "horaires_detailles_fr": "dimanche 16 septembre - 10h00"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9258, 45.566208]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "927d56c6656e12fd5013fa14fe8e352f9eea69d3", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://www.cognin.fr/992-l-atelier-de-l-eau.htm", "departement": "Savoie", "telephone_du_lieu": "04 79 33 06 82", "code_postal": "73160", "conditions_de_participation": "Gratuit", "nom_du_lieu": "Atelier de l'eau", "liens_du_lieu": "https://www.facebook.com/pages/Atelier-de-leau/829442250404041", "accessibilite_fr": "handicap moteur|handicap psychique", "adresse": "18 rue de la paix, 73160 Cognin, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "detail_des_conditions_fr": "A partir de 3 ans", "types_d_evenement": "Animation Jeune public", "localisation": [45.559752, 5.898263], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "Viens d\u00e9corer ta voile de bateau puis fais concourir ton voilier sur le canal ! Pour petits et grands !", "titre_de_la_visite": "Atelier d\u00e9coration de voiles et r\u00e9gates.", "ville": "Cognin", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 10h00 \u00e0 18h00 dimanche 16 septembre - 10h00 \u00e0 18h00"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.898263, 45.559752]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "8d94194b100dcc252084d947d3e134396450e233", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://www.cognin.fr/992-l-atelier-de-l-eau.htm", "departement": "Savoie", "telephone_du_lieu": "04 79 33 06 82", "code_postal": "73160", "conditions_de_participation": "Gratuit", "nom_du_lieu": "Atelier de l'eau", "liens_du_lieu": "https://www.facebook.com/pages/Atelier-de-leau/829442250404041", "accessibilite_fr": "handicap moteur|handicap psychique", "adresse": "18 rue de la paix, 73160 Cognin, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "types_d_evenement": "Projection", "localisation": [45.559752, 5.898263], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "D\u00e9couvrez des entreprises embl\u00e9matiques du canal au travers de diff\u00e9rentes vid\u00e9os.", "titre_de_la_visite": "Le souvenir des usiniers en partage par l'image.", "ville": "Cognin", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 14h00 \u00e0 18h00 dimanche 16 septembre - 14h00 \u00e0 18h00"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.898263, 45.559752]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "6c5d990a23441508b15d9fffc11113042deaf050", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://www.mairie-chambery.fr", "departement": "Savoie", "telephone_du_lieu": "04 79 70 15 94", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit", "nom_du_lieu": "Ville de Chamb\u00e9ry", "liens_du_lieu": "http://patrimoine.chambery-tourisme.com", "titre_de_la_visite": "Circuit pour jeune public \"Explorateurs : mission Illusions\"", "adresse": "71, rue Saint-R\u00e9al, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "detail_des_conditions_fr": "12 enfants maximum. Dur\u00e9e : 1h30.", "types_d_evenement": "Circuit", "localisation": [45.565636, 5.92188], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "D\u00e9couverte des trompe-l'oeil et des illusions diss\u00e9min\u00e9s dans la ville. RDV \u00e0 l'h\u00f4tel de Cordon.", "ville": "Chamb\u00e9ry", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 15h00 \u00e0 16h30dimanche 16 septembre - 15h00 \u00e0 16h30"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.92188, 45.565636]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "12833b50f6697bf3f5a299f44a2d0082cc3a7d14", "fields": {"departement": "Savoie", "ville": "Chamb\u00e9ry", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit", "nom_du_lieu": "Temple Protestant (\u00c9glise protestante unie de Savoie)", "titre_de_la_visite": "Exposition : \"S\u2019engager et partager : une voix, Martin Luther King\".", "adresse": "14 rue de la Banque, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "detail_des_conditions_fr": "Visite libre : 45 min - Accompagnement sur demande - Documents consultables sur place - Des livres et la brochure de l'exposition sont en vente.", "types_d_evenement": "Exposition", "localisation": [45.565077, 5.925741], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "La voix du pasteur Martin Luther King a marqu\u00e9 les consciences dans le monde entier. L\u2019exposition cr\u00e9\u00e9e pour le 50e anniversaire de sa mort, retrace son engagement chr\u00e9tien non-violent aux \u00c9tats-Unis.", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 10h00 \u00e0 12h00 et 14h00 \u00e0 19h00 dimanche 16 septembre - 14h00 \u00e0 19h00"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.925741, 45.565077]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "75398f6915d7656a0ed1658cedddc72fd8e5c506", "fields": {"site_web_du_lieu": "https://www.grandchambery.fr/", "departement": "Savoie", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit|Sur inscription", "nom_du_lieu": "Piscine aqualudique du Stade", "ville": "Chamb\u00e9ry", "titre_de_la_visite": "Chantier de la piscine aqualudique du Stade", "adresse": "Rond point du stade, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "detail_des_conditions_fr": "RDV devant l'ancienne entr\u00e9e rond point du Stade", "types_d_evenement": "Visite comment\u00e9e / Conf\u00e9rence", "localisation": [45.57241, 5.910315], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "D\u00e9couvrez le chantier d\u2019envergure de ce nouvel \u00e9quipement qui ouvrira ses portes en 2019.", "lien_d_inscription": "https://www.grandchambery.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.910315, 45.57241]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "89a783514e9f34ec266d8c76a95a03a14c30f73f", "fields": {"departement": "Savoie", "ville": "Chamb\u00e9ry", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit", "nom_du_lieu": "Th\u00e9\u00e2tre Charles Dullin", "titre_de_la_visite": "Visite libre de la salle et des espaces publics du th\u00e9\u00e2tre.", "adresse": "Place du th\u00e9\u00e2tre, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "types_d_evenement": "Visite libre", "localisation": [45.564981, 5.924442], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "Visite de l'int\u00e9rieur du th\u00e9atre : salle, espaces publics et rideau d'Orph\u00e9e.", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 10h00 \u00e0 13h00 et 14h00 \u00e0 18h00"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.924442, 45.564981]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "e605dab62c1634e37e8b4035f2d16cdaa187cea2", "fields": {"departement": "Savoie", "ville": "Chamb\u00e9ry", "code_postal": "73000", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 14h00 \u00e0 18h00 dimanche 16 septembre - 14h00 \u00e0 18h00", "nom_du_lieu": "Museum d'histoire naturelle de la Savoie", "telephone_du_lieu": "04 79 62 18 68", "adresse": "208, avenue de Lyon, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "types_d_evenement": "Exposition", "localisation": [45.563911, 5.916266], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "titre_de_la_visite": "Exposition Paysages et sommets des Alpes de Marc Chambre", "conditions_de_participation": "Gratuit"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.916266, 45.563911]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "82eb06e41280b074444347b833d2e43e425aa234", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://www.chainethermale.fr", "departement": "Savoie", "telephone_du_lieu": "04 79 71 06 20", "code_postal": "73190", "conditions_de_participation": "Gratuit", "ville": "Challes-les-Eaux", "nom_du_lieu": "Thermes de Challes-les-Eaux", "adresse": "Avenue des Thermes, 73190 Challes-les-Eaux, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "detail_des_conditions_fr": "Sur inscription. A partir de 6 ans.", "types_d_evenement": "Visite comment\u00e9e / Conf\u00e9rence", "localisation": [45.550378, 5.987533], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "Historique de construction, description des soins et des pathologies soign\u00e9es et visite des coulisses et machineries.", "titre_de_la_visite": "Visite et exposition \"La Verri\u00e8re dans tous ses Arts\"", "lien_d_inscription": "04 79 71 06 20", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 11h00 \u00e0 13h00 et 14h00 \u00e0 18h00"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.987533, 45.550378]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "a7d4767c531bd5cd6442eca703e6b3e2dc15fb0e", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://www.savoie.fr", "departement": "Savoie", "telephone_du_lieu": "04 79 70 63 60", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit", "ville": "Chamb\u00e9ry", "nom_du_lieu": "Ch\u00e2teau des ducs de Savoie", "adresse": "Place du Ch\u00e2teau, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "detail_des_conditions_fr": "Acc\u00e8s limit\u00e9 \u00e0 25 personnes en m\u00eame temps dans l'exposition.", "types_d_evenement": "Exposition", "localisation": [45.564995, 5.918851], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "Dans la Chambre des comptes, d\u00e9couverte de l'histoire du ch\u00e2teau de Chamb\u00e9ry.", "titre_de_la_visite": "Exposition \"Le Ch\u00e2teau, la Savoie, dix si\u00e8cles d'histoire\".", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 10h00 \u00e0 17h30 dimanche 16 septembre - 10h00 \u00e0 17h30"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.918851, 45.564995]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "b2cef0b6dfbd1260f4f2bd4f64290d76e1dad88f", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://www.savoie.fr", "departement": "Savoie", "telephone_du_lieu": "04 79 70 63 60", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit", "ville": "Chamb\u00e9ry", "nom_du_lieu": "Ch\u00e2teau des ducs de Savoie", "adresse": "Place du Ch\u00e2teau, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "detail_des_conditions_fr": "18 personnes par groupe.", "types_d_evenement": "Visite libre", "localisation": [45.564995, 5.918851], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "D\u00e9couverte des salles souterraines, vestiges de l'ancien pavillon d\u00e9truit par l'incendie de 1798.", "titre_de_la_visite": "Visite libre des salles basses.", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 10h00 \u00e0 12h00 et 13h30 \u00e0 17h30 dimanche 16 septembre - 10h00 \u00e0 12h00 et 13h30 \u00e0 17h30"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.918851, 45.564995]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "8ab4135fc6fabfd372c80bc25c4862b8ba1b9e43", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://www.savoie.fr", "departement": "Savoie", "telephone_du_lieu": "04 79 70 63 60", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit", "ville": "Chamb\u00e9ry", "nom_du_lieu": "Ch\u00e2teau des ducs de Savoie", "adresse": "Place du Ch\u00e2teau, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "types_d_evenement": "Visite comment\u00e9e / Conf\u00e9rence", "localisation": [45.564995, 5.918851], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "D\u00e9couverte de l'\u00e9difice de style gothique et de sa fa\u00e7ade baroque avec les guides-conf\u00e9renciers de la Ville d'art et d'histoire de Chamb\u00e9ry.", "titre_de_la_visite": "Visite comment\u00e9e de la Sainte-Chapelle.", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 10h00 \u00e0 12h00 dimanche 16 septembre - 10h00 \u00e0 12h00 et 14h00 \u00e0 17h30"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.918851, 45.564995]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "1be874cf8bb0c78736d09ae65bf5a94d3d2471bb", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://www.lebouquetdesbibliotheques.fr/chambery", "departement": "Savoie", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit", "nom_du_lieu": "M\u00e9diath\u00e8que Jean-Jacques Rousseau", "ville": "Chamb\u00e9ry", "titre_de_la_visite": "Exposition \"Des guerres dans la Grande Guerre\".", "adresse": "Carr\u00e9 Curial, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "types_d_evenement": "Exposition", "localisation": [45.563599, 5.924398], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "Visite libre de l'exposition pr\u00e9sentant le point de vue crois\u00e9 de Marcel Comyn, soldat de la Grande guerre, \u00e0 travers des panneaux compl\u00e9t\u00e9s de documents d'archives et d'\u00e9quipements de soldats.", "horaires_detailles_fr": "vendredi 14 septembre - 12h00 \u00e0 19h00 samedi 15 septembre - 10h00 \u00e0 18h00 dimanche 16 septembre - 14h00 \u00e0 18h00"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.924398, 45.563599]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "24087cf2358fe871171426f03b2046db722f8f95", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://www.savoie.fr", "departement": "Savoie", "telephone_du_lieu": "04 79 70 63 60", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit", "ville": "Chamb\u00e9ry", "nom_du_lieu": "Ch\u00e2teau des ducs de Savoie", "adresse": "Place du Ch\u00e2teau, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "types_d_evenement": "Visite libre", "localisation": [45.564995, 5.918851], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "D\u00e9couverte d'une magnifique salle vo\u00fbt\u00e9e \u00e0 crois\u00e9e d'ogives et pr\u00e9sentation de l'histoire du ch\u00e2teau.", "titre_de_la_visite": "Visite libre \"La tour Tr\u00e9sorerie\".", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 10h00 \u00e0 13h00 et 14h \u00e0 17h30 dimanche 16 septembre - 10h00 \u00e0 13h00 et 14h \u00e0 17h30"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.918851, 45.564995]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "cfdd05c9823fdbe16e3c3e63f8fb51ce308e7c46", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://www.savoie.fr", "departement": "Savoie", "telephone_du_lieu": "04 79 70 63 60", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit", "ville": "Chamb\u00e9ry", "nom_du_lieu": "Ch\u00e2teau des ducs de Savoie", "adresse": "Place du Ch\u00e2teau, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "types_d_evenement": "Animation Jeune public", "localisation": [45.564995, 5.918851], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "Dans la Salle des pas-perdus, jouez au Jeu de l\u2019Oie avec les princes de Savoie\u00a0!", "titre_de_la_visite": "Animation jeune public \"Jeu de l'oie des ducs de Savoie\".", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 10h00 \u00e0 17h30 dimanche 16 septembre - 10h00 \u00e0 17h30"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.918851, 45.564995]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "f3749ca961d772bc9d672688597ccd280c8a1aa8", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://musees.chambery.fr/", "departement": "Savoie", "telephone_du_lieu": "04 79 33 39 44", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit", "ville": "Chamb\u00e9ry", "nom_du_lieu": "Les Charmettes, maison de Jean-Jacques Rousseau", "adresse": "890 chemin des Charmettes, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "types_d_evenement": "Visite comment\u00e9e / Conf\u00e9rence", "localisation": [45.552732, 5.93011], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "Visite flash th\u00e9matique avec un m\u00e9diateur", "titre_de_la_visite": "Les Charmettes et la musique", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 16h30 dimanche 16 septembre -16h30"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.93011, 45.552732]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "c13610d06493b8a74d702ccd0d4bd6f23ec08279", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://www.savoie-dechets.fr", "departement": "Savoie", "telephone_du_lieu": "04 79 68 35 00", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit|Sur inscription", "ville": "Chamb\u00e9ry", "nom_du_lieu": "Usine de valorisation \u00e9nergetique et de traitement des d\u00e9chets (UVETD)", "adresse": "336, rue de Chantabord, 73000 Chamb\u00e9ry", "accessibilite_fr": "handicap moteur", "detail_des_conditions_fr": "Avoir de pr\u00e9f\u00e9rence les chaussures ferm\u00e9es , \u00e0 partir de 6 ans, inscription gratuite et obligatoire \u00e0 partir du 1er septembre", "types_d_evenement": "Visite comment\u00e9e / Conf\u00e9rence", "localisation": [45.590238, 5.895488], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "Pr\u00e9sentation du process d'incin\u00e9ration et de valorisation \u00e9nerg\u00e9tique, visite de la galerie permettant de visualiser les diff\u00e9rents \u00e9l\u00e9ments du process, visite de la salle de commande.", "titre_de_la_visite": "Visite comment\u00e9e de l'Unit\u00e9 de Valorisation Energ\u00e9tique et de Traitement des D\u00e9chets (UVETD).", "lien_d_inscription": "https://www.grandchambery.fr/", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 10h00"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.895488, 45.590238]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "847932f30a0182934cf4b4c13b851e666078ca10", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://www.cognin.fr/992-l-atelier-de-l-eau.htm", "departement": "Savoie", "telephone_du_lieu": "04 79 33 06 82", "code_postal": "73160", "conditions_de_participation": "Gratuit", "nom_du_lieu": "Atelier de l'eau", "liens_du_lieu": "https://www.facebook.com/pages/Atelier-de-leau/829442250404041", "accessibilite_fr": "handicap moteur|handicap psychique", "adresse": "18 rue de la paix, 73160 Cognin, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "types_d_evenement": "Visite libre", "localisation": [45.559752, 5.898263], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "D\u00e9couverte de l'atelier de l'eau, de ses salles de mus\u00e9ographies et de sa salle des machines.", "titre_de_la_visite": "Visite libre de l'atelier de l'eau.", "ville": "Cognin", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 14h00 \u00e0 18h00 dimanche 16 septembre - 14h00 \u00e0 18h00"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.898263, 45.559752]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "9c4d35a29e8d302936b756d7758604054c84e205", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://musees.chambery.fr/", "departement": "Savoie", "telephone_du_lieu": "04 79 33 75 03", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit", "nom_du_lieu": "Mus\u00e9e des Beaux-arts", "liens_du_lieu": "https://fr-fr.facebook.com/MuseeBeauxArtsChambery", "titre_de_la_visite": "Visite flash : Pr\u00e9sentation du projet \u00ab\u00a0Se fondre dans le d\u00e9cor\u00a0\u00bb.", "adresse": "Place du Palais de justice, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "types_d_evenement": "Visite comment\u00e9e / Conf\u00e9rence", "localisation": [45.567896, 5.919306], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "Exposition des cr\u00e9ations r\u00e9alis\u00e9es dans le cadre d'un projet en milieu p\u00e9nitentiaire.", "ville": "Chamb\u00e9ry", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 14h00 et 17h00 dimanche 16 septembre - 14h00 et 17h00"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.919306, 45.567896]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "a4563c58961b665ea96f4c69d7216bc14527f292", "fields": {"departement": "Savoie", "ville": "Chamb\u00e9ry", "telephone_du_lieu": "04 79 62 18 68", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit", "nom_du_lieu": "Museum d'histoire naturelle de la Savoie", "description_fr": "D\u00e9couverte de sp\u00e9cimens int\u00e9ressants dans le domaine zoologique, botanique et g\u00e9ologique (nombreuses esp\u00e8ces naturalis\u00e9es, fossiles, mammif\u00e8res pr\u00e9historiques, coquillages, insectes...).", "adresse": "208, avenue de Lyon, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "types_d_evenement": "Visite libre", "localisation": [45.563911, 5.916266], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "titre_de_la_visite": "Visite libre des collections.", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 14h00 \u00e0 18h00 dimanche 16 septembre - 14h00 \u00e0 18h00"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.916266, 45.563911]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "690dbf98ca82cb3175edd583320ef50513090142", "fields": {"departement": "Savoie", "ville": "La Motte-Servolex", "code_postal": "73290", "horaires_detailles_fr": "dimanche 16 septembre - 15h00 \u00e0 17h00", "nom_du_lieu": "Eglise Saint-Jean-Baptiste", "adresse": "230, mont\u00e9e Saint-Jean, 73290 La Motte-Servolex", "detail_des_conditions_fr": "gratuit", "types_d_evenement": "Visite comment\u00e9e / Conf\u00e9rence", "localisation": [45.598874, 5.879303], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "titre_de_la_visite": "Visite guid\u00e9e de l'\u00e9glise St Jean-Baptiste", "conditions_de_participation": "Gratuit"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.879303, 45.598874]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "1e7b6884bbf54797f3d7580c3f11da514d282203", "fields": {"departement": "Savoie", "ville": "Jacob-Bellecombette", "code_postal": "73000", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 14h00 \u00e0 18h30 dimanche 16 septembre - 14h00 \u00e0 18h30", "nom_du_lieu": "Clos SaintJoseph", "adresse": "165, route des Entremonts, 73000 Jacob-Bellecombette, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "localisation": [45.554507, 5.921844], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "titre_de_la_visite": "Mus\u00e9e du Clos SaintJoseph"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.921844, 45.554507]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "363e16f839fbb4265156bc3d74b97bd9f9b14918", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://www.maisonsparcdesbauges.com", "departement": "Savoie", "telephone_du_lieu": "04 79 54 97 77", "code_postal": "73340", "conditions_de_participation": "Gratuit", "nom_du_lieu": "La Chartreuse d'Aillon - Maison du Patrimoine", "liens_du_lieu": "https://www.facebook.com/pnr.bauges", "titre_de_la_visite": "Projection du documentaire \u00ab Il \u00e9tait une fois\u2026 Les d\u00e9lices du petit monde \u00bb.", "adresse": "Lieu-dit Le Couvent, 73340 Aillon-le-Jeune, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "types_d_evenement": "Projection", "localisation": [45.615176, 6.111156], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "Film documentaire, r\u00e9alis\u00e9 par Joseph Peaquin, sur les d\u00e9lices de la cuisine de montagne, passion partag\u00e9e par un couple de retrait\u00e9s vald\u00f4tain et leurs petits-enfants. En version originale (franco_proven\u00e7al) sous-titr\u00e9e.", "ville": "Aillon-le-Jeune", "horaires_detailles_fr": "dimanche 16 septembre - 11h00 \u00e0 12h00"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.111156, 45.615176]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "f75be8b6b0d2cc82a4101128cd0150f0a683e28d", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://patrimoine-bellecombe.fr", "departement": "Savoie", "telephone_du_lieu": "04 79 63 81 69", "code_postal": "73340", "conditions_de_participation": "Gratuit", "ville": "Bellecombe-en-Bauges", "nom_du_lieu": "Scierie du Grand cadre", "adresse": "Mont Devant, 73340 Bellecombe-en-Bauges, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "detail_des_conditions_fr": "Libre participation.", "types_d_evenement": "Atelier / D\u00e9monstration / Savoir-faire", "localisation": [45.735212, 6.161377], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "D\u00e9monstration d'un sciage sur scie hydraulique du XIX\u00e8me si\u00e8cle, et visite de l'exposition \"Scies, rabots et compagnie\" au chef-lieu du village.", "titre_de_la_visite": "Atelier de sciage hydraulique", "horaires_detailles_fr": "dimanche 16 septembre - 14h00 \u00e0 17h00"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.161377, 45.735212]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "ab45d7ded7f6475884cd30b6851a88f8b9b9d6dd", "fields": {"departement": "Savoie", "ville": "Chamb\u00e9ry", "telephone_du_lieu": "04 79 70 58 15", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit", "nom_du_lieu": "Cath\u00e9drale Saint-Fran\u00e7ois de Sales", "description_fr": "D\u00e9monstration et d\u00e9couverte du fonctionnement du grand orgue comment\u00e9e par les Amis de l'orgue de la cath\u00e9drale de Chamb\u00e9ry. Dur\u00e9e : 1h.", "adresse": "Place de la m\u00e9tropole, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "detail_des_conditions_fr": "Gratuit / D\u00e9but des visites \u00e0 15h, 16h et 17h / Dur\u00e9e: 1h", "types_d_evenement": "Visite comment\u00e9e / Conf\u00e9rence", "localisation": [45.564855, 5.922397], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "titre_de_la_visite": "La cath\u00e9drale Saint-Fran\u00e7ois-De-Sales : \u00e0 la rencontre des orgues.", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 15h00 \u00e0 18h00 dimanche 16 septembre - 15h00 \u00e0 18h00"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.922397, 45.564855]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "9dd88626e9f20185f1837811b1ac8bfbe8c2ba8a", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://www.barberaz.fr", "departement": "Savoie", "telephone_du_lieu": "04 79 33 39 37", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit", "ville": "Barberaz", "nom_du_lieu": "\u00c9glise Notre-Dame de la Nativit\u00e9", "adresse": "Route de l'\u00e9glise, 73000 Barberaz, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-alpes", "detail_des_conditions_fr": "RDV \u00e0 l'\u00e9glise", "types_d_evenement": "Visite comment\u00e9e / Conf\u00e9rence", "localisation": [45.560838, 5.937053], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "D\u00e9couverte g\u00e9obiologique de l'\u00e9difice organis\u00e9e par l'association du Billeret.", "titre_de_la_visite": "D\u00e9couverte g\u00e9obiologique du b\u00e2timent", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 15h30 \u00e0 16h30 dimanche 16 septembre - 10h30 \u00e0 11h30"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.937053, 45.560838]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "0d7b40208739dcebe0a9e505678d4d6e561e12db", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://www.savoie-archives.fr", "departement": "Savoie", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit", "nom_du_lieu": "Archives d\u00e9partementales de la Savoie", "ville": "Chamb\u00e9ry", "titre_de_la_visite": "\" Un jeu de drame \" : lectures d'archives 1916-1918.", "adresse": "244 quai de la Rize, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "types_d_evenement": "Spectacle / Lecture", "localisation": [45.567415, 5.930637], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "La Grande Guerre, centenaire de la transmission.", "horaires_detailles_fr": "dimanche 16 septembre - 14h30, 15h00, 16h30, 17h"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.930637, 45.567415]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "f06b172bc4a0682710144151be0c2b9add7ae067", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://www.espacemalraux-chambery.fr/cinemalraux/a-laffiche/", "departement": "Savoie", "telephone_du_lieu": "0479858330", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit", "ville": "Chamb\u00e9ry", "nom_du_lieu": "Cin\u00e9ma Jean Renoir", "adresse": "30 rue Nicolas Parent, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "detail_des_conditions_fr": "Gratuit sur r\u00e9servation au 04.79.85.55.43, limit\u00e9e \u00e0 30 personnes.", "types_d_evenement": "Animation Jeune public", "localisation": [45.570583, 5.916526], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "Visite guid\u00e9e du cin\u00e9ma Jean Renoir dedi\u00e9e aux enfants et \u00e0 leurs parents, avec l'\u00e9quipe du cin\u00e9malraux : diffusion d'un court m\u00e9trage, jeux et ateliers d\u00e9couverte.", "titre_de_la_visite": "Le cin\u00e9ma Jean Renoir en famille", "lien_d_inscription": "0479855543", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 10h30 dimanche 16 septembre - 15h30"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.916526, 45.570583]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "c1155663d6370627136a554f827c732082c5aab2", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://www.chambery.fr/galerie.eureka", "departement": "Savoie", "telephone_du_lieu": "0479600425", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit|Sur inscription", "ville": "Chamb\u00e9ry", "nom_du_lieu": "Galerie Eur\u00eaka", "adresse": "150 rue de la R\u00e9publique, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "detail_des_conditions_fr": "Gratuit, nombre de places limit\u00e9 \u00e0 15, inscription 1/2 h avant l'animation \u00e0 l'accueil de la Galerie Eur\u00eaka", "types_d_evenement": "Animation Jeune public", "localisation": [45.564006, 5.924496], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "Partez sur les traces d'un petit caillou en qu\u00eate d'aventures inspir\u00e9 d'un conte de Samivel et portez un regard scientifique sur les grands ph\u00e9nom\u00e8nes naturels pr\u00e9sents en montagne.", "titre_de_la_visite": "Visite anim\u00e9e de l'espace montagne \"En rando avec Samivel\".", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 15h30"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.924496, 45.564006]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "096e93a945b27cc9d42bd3713a5fc437c4a40946", "fields": {"departement": "Savoie", "ville": "Chamb\u00e9ry", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit|Sur inscription", "nom_du_lieu": "Centre de tri de Chamb\u00e9ry", "titre_de_la_visite": "Visite comment\u00e9e du centre de tri des d\u00e9chets m\u00e9nagers recyclables de Chamb\u00e9ry.", "adresse": "928, avenue de la Houille Blanche, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "detail_des_conditions_fr": "20 personnes maximum par groupe. La prise de photos est interdite sur le site. Sur inscription d\u00e8s le 1er septembre 2018 aupr\u00e8s de la CA Grand Chamb\u00e9ry.", "types_d_evenement": "Visite comment\u00e9e / Conf\u00e9rence", "localisation": [45.584793, 5.892989], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "Savoie D\u00e9chets ouvre les portes du centre de tri pour suivre le process de s\u00e9paration des mat\u00e9riaux tri\u00e9s et de conditionnement avant exp\u00e9ditions vers les usines de recyclages.", "lien_d_inscription": "https://www.grandchambery.fr/", "horaires_detailles_fr": "vendredi 14 septembre - 15h00, 17h00"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.892989, 45.584793]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "4a63f0ddbd68393c029f5bc86bae1f149b956158", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://musees.chambery.fr/", "departement": "Savoie", "telephone_du_lieu": "04 79 33 75 03", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit", "nom_du_lieu": "Mus\u00e9e des Beaux-arts", "liens_du_lieu": "https://fr-fr.facebook.com/MuseeBeauxArtsChambery", "titre_de_la_visite": "Visite flash : La sculpture retrouv\u00e9e \"Anonyme, Vierge \u00e0 l'enfant, Hospice de la Charit\u00e9, XVIIIe si\u00e8cle\"", "adresse": "Place du Palais de justice, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "types_d_evenement": "Visite comment\u00e9e / Conf\u00e9rence", "localisation": [45.567896, 5.919306], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "Visite flash sur l'histoire de cette \u0153uvre", "ville": "Chamb\u00e9ry", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 16h et 17h30 dimanche 16 septembre - 11h30 et 16h"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.919306, 45.567896]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "e5eff46088cc914607aa3f5b847e4aa638376a05", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://www.savoie.fr", "departement": "Savoie", "telephone_du_lieu": "04 79 70 63 60", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit", "ville": "Chamb\u00e9ry", "nom_du_lieu": "Ch\u00e2teau des ducs de Savoie", "adresse": "Place du Ch\u00e2teau, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "types_d_evenement": "Visite comment\u00e9e / Conf\u00e9rence", "localisation": [45.564995, 5.918851], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "D\u00e9couverte du si\u00e8ge de l'Institution d\u00e9partementale, ainsi que du mobilier datant de la premi\u00e8re moiti\u00e9 du XXe si\u00e8cle avec les guides-conf\u00e9renciers de la Ville d'art et d'histoire de Chamb\u00e9ry.", "titre_de_la_visite": "Visite comment\u00e9e de la salle des d\u00e9lib\u00e9rations du D\u00e9partement de la Savoie.", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 10h00 \u00e0 12h00 dimanche 16 septembre - 14h00 \u00e0 17h30"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.918851, 45.564995]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "c17d9a798947271537d763f924a86cf5c3000335", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://www.savoie.fr", "departement": "Savoie", "telephone_du_lieu": "04 79 70 63 60", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit", "ville": "Chamb\u00e9ry", "nom_du_lieu": "Ch\u00e2teau des ducs de Savoie", "adresse": "Place du Ch\u00e2teau, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "detail_des_conditions_fr": "18 personnes par groupe.", "types_d_evenement": "Visite libre", "localisation": [45.564995, 5.918851], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "D\u00e9couverte d'un panorama exceptionnel depuis la terrase de la tour mi-ronde. D\u00e9parts toutes les 10 min.", "titre_de_la_visite": "Visite libre \"Vue panoramique depuis la terrasse de la tour mi-ronde\".", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 10h00 \u00e0 17h30 dimanche 16 septembre - 12h00 \u00e0 17h30"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.918851, 45.564995]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "50e3baacaa5890ad32d76e1840921265da203b04", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://www.chambery.fr", "departement": "Savoie", "telephone_du_lieu": "04 79 70 15 94", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit", "ville": "Chamb\u00e9ry", "nom_du_lieu": "H\u00f4tel de ville", "adresse": "Place de l'h\u00f4tel de ville, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "detail_des_conditions_fr": "RDV \u00e0 l'accueil de l'H\u00f4tel de ville", "types_d_evenement": "Visite comment\u00e9e / Conf\u00e9rence", "localisation": [45.566393, 5.920602], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "D\u00e9couverte de l'h\u00f4tel de ville et de la salle des d\u00e9lib\u00e9rations en compagnie d'un guide-conf\u00e9rencier.", "titre_de_la_visite": "Visite guid\u00e9e de l'h\u00f4tel de ville.", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 10h30 \u00e0 12h00"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.920602, 45.566393]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "27f3a95d6df9eaac1afc74ef0753e0a1394bccdb", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://www.savoie.fr", "departement": "Savoie", "telephone_du_lieu": "04 79 70 63 60", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit", "ville": "Chamb\u00e9ry", "nom_du_lieu": "Ch\u00e2teau des ducs de Savoie", "adresse": "Place du Ch\u00e2teau, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "types_d_evenement": "Visite libre", "localisation": [45.564995, 5.918851], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "D\u00e9couverte de l'\u00e9difice de style gothique et de sa fa\u00e7ade baroque.", "titre_de_la_visite": "Visite libre de la Sainte-Chapelle.", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 10h00 \u00e0 17h30 dimanche 16 septembre - 10h00 \u00e0 17h30"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.918851, 45.564995]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "5f946e625e36ebd9edb0ffdcdc69c39e5b142102", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://www.lebouquetdesbibliotheques.fr/chambery", "departement": "Savoie", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit", "nom_du_lieu": "M\u00e9diath\u00e8que Jean-Jacques Rousseau", "ville": "Chamb\u00e9ry", "titre_de_la_visite": "Exposition \"Des guerres dans la Grande Guerre\" : les sources de l'exposition", "adresse": "Carr\u00e9 Curial, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "types_d_evenement": "Visite comment\u00e9e / Conf\u00e9rence", "localisation": [45.563599, 5.924398], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "D\u00e9couverte, par le commissaire de l'exposition, des sources utilis\u00e9es pour la r\u00e9aliser.", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 11h00  dimanche 16 septembre - 14h30"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.924398, 45.563599]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "ab5878770ca9a8e0a0e8dad2bd743698b90e80f8", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://musees.chambery.fr/", "departement": "Savoie", "telephone_du_lieu": "04 79 33 39 44", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit", "ville": "Chamb\u00e9ry", "nom_du_lieu": "Les Charmettes, maison de Jean-Jacques Rousseau", "adresse": "890 chemin des Charmettes, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "types_d_evenement": "Visite comment\u00e9e / Conf\u00e9rence", "localisation": [45.552732, 5.93011], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "Visite en famille autour du jardin", "titre_de_la_visite": "Visite en famille autour du jardin", "horaires_detailles_fr": "dimanche 16 septembre -11h00"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.93011, 45.552732]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "c5d73bcc04823a96c0d6a402b7a1e1eac7fb2f0d", "fields": {"site_web_du_lieu": "http://www.mairie-chambery.fr", "departement": "Savoie", "telephone_du_lieu": "04 79 70 15 94", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit", "nom_du_lieu": "Ville de Chamb\u00e9ry", "liens_du_lieu": "http://patrimoine.chambery-tourisme.com", "titre_de_la_visite": "All\u00e9es cont\u00e9es \"L'oie du comte rouge\".", "adresse": "71, rue Saint-R\u00e9al, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "detail_des_conditions_fr": "RDV \u00e0 l'h\u00f4tel de Cordon.", "types_d_evenement": "Visite comment\u00e9e / Conf\u00e9rence", "localisation": [45.565636, 5.92188], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "Entre conte et rep\u00e8res historiques, fl\u00e2nez dans les all\u00e9es et d\u00e9couvrez la ville autrement en compagnie d'un guide conf\u00e9rencier et des conteurs de l'association \"4 \u00e9l\u00e9phants \u00e7a conte \u00e9norm\u00e9ment\".", "ville": "Chamb\u00e9ry", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 18h30 \u00e0 20h00"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.92188, 45.565636]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "1b1940ebd66c5d6b98c4f3a1cb38766b3f145a8a", "fields": {"site_web_du_lieu": "https://www.grandchambery.fr/", "departement": "Savoie", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit|Sur inscription", "nom_du_lieu": "Usine de d\u00e9pollution des eaux us\u00e9es de l\u2019agglom\u00e9ration chamb\u00e9rienne", "ville": "Chamb\u00e9ry", "titre_de_la_visite": "L'usine de d\u00e9pollution des eaux us\u00e9es de Chamb\u00e9ry", "adresse": "298 rue de Chantabord, 73026 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "detail_des_conditions_fr": "Visite sur inscription \u00e0 partir du 1er sept. Groupe limit\u00e9 \u00e0 18 personnes, pr\u00e9voir des chaussures ferm\u00e9es. Dur\u00e9e 1h30.", "types_d_evenement": "Visite comment\u00e9e / Conf\u00e9rence", "localisation": [45.59162, 5.894192], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "description_fr": "Au cot\u00e9 d'un technicien, d\u00e9couvrez comment sont trait\u00e9es vos eaux us\u00e9es et comment elles sont valoris\u00e9es.", "lien_d_inscription": "https://www.grandchambery.fr/", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 09h00, 10h30"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.894192, 45.59162]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "ece34a4e12ea4f15ffa8d45d5f42e8a927fe2ae7", "fields": {"departement": "Savoie", "ville": "Chamb\u00e9ry", "telephone_du_lieu": "04 79 70 75 94", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit", "nom_du_lieu": "Palais de justice", "description_fr": "D\u00e9couvrez l'histoire, le patrimoine et le fonctionnement du palais de justice, en compagnie d'un guide-conf\u00e9rencier et d'un fonctionnaire de la cour d'appel. Dur\u00e9e : 1h30.", "adresse": "Place du Palais de Justice, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "detail_des_conditions_fr": "Nombre de places limit\u00e9es / Sur inscription au 04 79 70 15 94 / RDV place du Palais de Justice avec une carte d'identit\u00e9", "types_d_evenement": "Visite comment\u00e9e / Conf\u00e9rence", "localisation": [45.567896, 5.919306], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "titre_de_la_visite": "Palais de justice \"Visite \u00e0 deux voix\".", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 09h00 \u00e0 13h30"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.919306, 45.567896]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "736b17d56d49ef931a949d124f1e60af0cf4b047", "fields": {"departement": "Savoie", "ville": "Chamb\u00e9ry", "telephone_du_lieu": "04 79 62 18 68", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit", "nom_du_lieu": "Museum d'histoire naturelle de la Savoie", "description_fr": "D\u00e9couverte des nombreux secrets qui se cachent au Mus\u00e9um en r\u00e9pondant aux jeux et aux \u00e9nigmes d'un carnet d'exploration cr\u00e9\u00e9 par l'\u00e9quipe de la Galerie Eur\u00e9ka.", "adresse": "208, avenue de Lyon, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "types_d_evenement": "Animation Jeune public", "localisation": [45.563911, 5.916266], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "titre_de_la_visite": "Jeu d\u00e9couverte.", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 14h00 \u00e0 18h00 dimanche 16 septembre - 14h00 \u00e0 18h00"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.916266, 45.563911]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "cb89f1ffabdfe92d8ebe4ac655d063eb94c770be", "fields": {"departement": "Savoie", "ville": "Chamb\u00e9ry", "telephone_du_lieu": "04 79 62 18 68", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit", "nom_du_lieu": "Museum d'histoire naturelle de la Savoie", "description_fr": "D\u00e9gustation de miel\u00a0et animation autour des abeilles\u00a0par David George-Molland du Rucher des Allobroges", "adresse": "208, avenue de Lyon, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "types_d_evenement": "Atelier / D\u00e9monstration / Savoir-faire", "localisation": [45.563911, 5.916266], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "titre_de_la_visite": "D\u00e9gustation de miel\u00a0et animation autour des abeilles", "horaires_detailles_fr": "samedi 15 septembre - 14h00 \u00e0 18h00"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.916266, 45.563911]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"},{"datasetid": "2018_jep_grand_chambery", "recordid": "b8e2bdf94c1b791e0ec97632717b9c633c227d28", "fields": {"departement": "Savoie", "ville": "Chamb\u00e9ry", "telephone_du_lieu": "04 79 62 18 68", "code_postal": "73000", "conditions_de_participation": "Gratuit", "nom_du_lieu": "Museum d'histoire naturelle de la Savoie", "description_fr": "Confection de mangeoire en osier par Elda Thielan de Coccinelle et Graine d'Ortie", "adresse": "208, avenue de Lyon, 73000 Chamb\u00e9ry, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "types_d_evenement": "Atelier / D\u00e9monstration / Savoir-faire", "localisation": [45.563911, 5.916266], "territoire": "Grand Chamb\u00e9ry", "titre_de_la_visite": "Confection de mangeoire en osier", "horaires_detailles_fr": "dimanche 16 septembre - 14h00 \u00e0 18h00"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.916266, 45.563911]}, "record_timestamp": "2018-09-07T17:15:38+02:00"}]